# ประธานยืดอกยอมรับมีตัวตนอยู่จริงแต่ยังไม่เปิดตัวในงานSIE PlayStation E3 #
หลังจากที่มีข่าวลือของรหัสกันมาอย่างต่อเนื่องล่าสุดประธานก็ออกมายอมรับกับหนังสือพิมพ์แล้วว่าที่ได้ยินกันมาทั้งหมดมีตัวตนอยู่จริงระบุว่าจะทำตลาดโฮมคอนโซลในฐานะรุ่นสูงกว่าของและจับกลุ่มผู้เล่นฮาร์ดคอร์ที่มีทีวีเป็นหลักและเมื่อเปิดตัวแล้วโซนี่ก็จะยังคงทำตลาด
รุ่นปกติควบคู่ไปจนกว่าจะสิ้นอายุขัยของโดยที่ราคาของจะมีราคาแพงกว่ารุ่นปัจจุบันซึ่งขายอยู่ที่ดอลลาร์สหรัฐเล็กน้อยแต่ยังไม่ขอระบุว่าจะมีราคาอยู่ที่เท่าใดทั้งนี้ยืนยันว่าในงานที่จะถึงนี้จะยังไม่มีไปเปิดตัวจริงเนื่องจากผลิตภัณฑ์ยังไม่พร้อมแต่เชื่อว่าเมื่อเปิดตัวไปแล้วน่าจะได้รับเสียงตอบรับที่ดีไม่แพ้ครั้งที่เปิดตัวอย่างแน่นอนครับที่มา
PlayStation NEO Andrew House Sony Interactive Entertainment Financial Times PlayStation House PS4K PS4 Highend PS4 PS4K PS4 PS4 PS4K House E3 PS4K PS4K PS4 VG247 